好想番工呀

有無人可以介紹份pt既sales工做 想由pt做起轉ft
有既麻煩聯絡我
係jobsdb send左好多cv都無回音